HKCC 2019-2020 討論區 [33] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

幾時可以P／F啊 dllm cc

下都係講事實咋喎等啲fresh man唔好中伏

好似我咁呀
之前send咗幾封轉科email佢一封都冇理過我
我都係上嚟表達下我嘅不滿咋喎
身為我嘅advisor 唔俾我轉科
係咪咁驚hm啲人轉走曬啊
不過年年都咁多人讀hm
又有咩好怕喎

推呢個

小心比佢告鳩你

我好驚啊
點算好
俾佢告鳩我仲點上U呀

同埋佢打電話問人佢有咩做得唔好
班學生點會講真話
嗰嗰比你教緊
講真話你又話我誹謗
我嗰分又係你手上
佢思考方式真係與眾不同
常人同唔到佢比

我好撚驚呀
佢真係以為嗰嗰都係弱智
會驚佢

真 hm啲科都係得佢地幾個教
一陣freshman出年俾佢教認到佢咪玩完

揸住學生春袋之後call個學生
俾個機會認為自己無錯

一時一樣嘅

做緊資料搜集，想問下今年HKCC個gpa點計，係咪有pass fail啊？

連續兩個sem被佢玩殘

係教得好有心教驚咩人屌佢
你睇下水晶梨 芭芭拉呢啲教得好
邊個屌過佢？一到放grade add drop個個都喺到讚佢地好啦

上個sem就有 今個sem好似仲未傾好出唔出pass fail
如果有pass fail 計GPA個時計少pass左個科
transcript淨係顯示P or F

好中肯
佢又自欺欺人
明知學生因為分數唔敢話佢 實話冇問題
跟住佢又真係覺得自己冇問題
認為自己仍然係全世界最出色優秀嘅人類
連耶鮮識復活 摩西識分紅海都唔夠佢叻

啱啊
然後就一直唔覺得自己有錯
覺得啲人誣衊佢
活喺自己世界入面

我都係苦主呀ching
比佢教兩個sem真係慘過食屎

同學你地wifi差搞到我呢邊好lag

覺得個世界陷害緊佢

HI Angel

你估佢會唔會轉Zoom
teams個server咁lag

仲話要採取法律行動嗰下先好笑

啱呀
如果你有自知自明 你見到班學生鬧到你咁
你過咗度火 就會反思下自己有咩唔好
然後改善 班學生見到就會讚你
而唔係話要採取法律行動 咁即係佢都係覺得係學生有問題 專登屈佢
同打電話呃認同囉

我聽到玻璃碎聲

啦 同學你咁活躍 佢第一個告鳩你

屌有聲

佢肯改
上埋好人一生平安list添啦

Kong u admission禁懶既
就禁走上連登問都得

講活躍我應該係第一

如果係咁想知自己有咩問題
咁咪整份不記名問卷囉
一定有人會狠狠地指出你究竟有乜撚問題
直接call人再問 傻嘅都唔答你啦 無人會拎自己個GPA嚟較飛
你係真心想知自己衰邊飯 又唔係想清算提出問題嘅人嘅話我覺得係唔錯嘅選擇

其實itu有冇教過佢用teams

要解決問題就先解決有問題的人

知錯能改list

冇比佢教 我食花生炸

啱
大大隻字寫住angel so
等啲freshman知佢肯改善自己嘅教學態度同方法

我都冇佢教
佢做過我一個sem嘅advisor囉
不過我冇見過佢
淨係知佢唔會覆email

加一

點做到不記名問題呀 你用outlook開份問卷個時已經記錄左你個email啦

屌原來苦主得我一個

用Google囉 再outlook email條link俾啲學生
不過人地咁忙

仲有好撚熱巴

是 我都係嚟食花生咋

一陣佢俾個D你
yr2仲點retake

仲有無視啲轉科email

依啲就唔係我諗啦

專業撚狗

*街

其他科都聽過

如果佢識咁做
佢就唔係一身so啦

真係要分享
等大家知道有大毅力者一挑三

屌睇撚死佢未改啦
佢永遠功課test啲acdemic野就最撚遲先做
但係其他額外野就最撚快手

君不見佢嗰graduatiin talk一早send email
叫學生報名 仲要send兩次
但係最基本嘅attendance 改功課
放教材上moodle就最撚遲先放
基本野都未做好就唔好搞呢樣搞嗰樣啦

屌佢份assignment submission link可以30號deadline 29號先放上moodle

Hi！is me Jennifer again~ 真係想打爆個mon

請暫時放低Jennifer先 而家集中笑下Angel So

嘩 大佬 唔驚佢搵律司9me咩咁惡

告*

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢
佢

lm

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

而且hm呢科
唔洗宣傳年年都會勁多人報

強仔真慘 仲俾人「推跌」

無知一問點解有Erwin Lau

巴打大學唔好揀hm就得啦

hm賣點純粹係SHTM關佢咩事

HKCC三大八婆
Angel So
Helen Yeh
Jennifer

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

AU YEUNG, Gigi Kai-yin

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢
佢

So?

不可能的任務

？

我都好心痛佢
無啦啦俾啲學生屌

講下教學感想都唔得
咁樣每個hkcc 討論群嘅人都出事啦

佢始終唔明 問學生意見係冇用。。。
個個學生啲分數都係佢度，邊有人敢講真話

未追po但angel so上堂話自己知有人想各方面整死佢

老師集體告學生係連登講佢地壞話
真係咁做，連登又一大新聞
分分鐘被埋其他連登仔笑越告越多人

啱呀
所以我都話 佢做野前都唔用嗰腦諗下
咁做work唔work 成日淨係沉浸喺自己嘅智障小宇宙入面

好心某老師咁玻璃心 接受唔到批評
就唔好咁犯賤睇連登啦
睇完又嬲鳩 話要告人
先唔講告唔告得入呢個問題
成個cc大把閪lecturer啦
從來都冇發生過有老師咁戇鳩話告人
係得某老師會講呢啲戇鳩言論

人地講真話又話人地要整死你
你有冇諗過點解咁多人屌你呀
係你自己有錯有問題呀嘛
你唔見有人屌巴巴拉
人地年紀都算老嗰批
但係人地教得堅好喎
你無問題人地點會屌你
話要告人會唔會係此地無銀呀
諗住嚇怕我地 唔再講事實呀？
係咪驚下年fm見到hm咁閪唔揀hm呀？
醒下啦 大家都唔係乜都唔識嘅細路仔
一早睇穿你啲技倆啦
有時柒咗咪潛水囉 偏偏你又要衝出嚟柒
你俾位我入 我唔入就真係對你唔住la

肺腑之言
咁都係講事實啫

佢講出黎好似有晒計劃咁
其實學生上網討論下佢邊度有罪

啱呀
同埋覺得要告人呢下真係做多咗
咁做只會令更多人知佢係幾咁戇鳩

結論係佢嘅自以為是能力更上一層樓
覺得千錯萬錯都是别人的錯

“我的字典從不存在反思二字
我的字典只有出色 優秀 完美六字
只有我才配這六字 耶穌也在我的腳下”

同問

好好奇佢要逐個打電話要搞幾耐

可能揾咗律師團隊

今個sem有冇得填sfq

大家打唔打算溫online mid term

有得睇notes點解要温

對1028 stat ans R=9

建議温咗先
有啲限1.2個鐘做完 揾得嚟都夠鐘數

開住個PPT或者PDF檔 㩒Ctrl F打Keyword搵

其實好簡單
有信心即場睇note就識答晒 咪可以唔使溫
Or
唔care分咪唔使溫

都得
之前喺cc上tutor有份mc test
俾open book 但我連第幾科都唔知
諗起都覺得on9

個個想保住份工都唔撚低可憐

Ching收到就分享下

真心想佢P/f 呢排日日都冇咩心機做野
做咩都冇哂動力
搞到份功課做到成屎咁

我諗好多人都想 我都好想

無錯 快啲啦唔該

尤其是hm2大魔王嘅學生

例如珍煮母同我

hkcc苦主
師兄grad咗記得返唔嚟分享下

珍煮母慘啲
加埋Helen
我淨係一身so同撚cy姐

講真都冇咩好分享 要講嘅都講哂
一追post就睇到 過幾年就過眼雲煙啦
我係唔想再有人中伏姐
如果遲幾年有人見到佢有改善咪分享下囉

我咁完美
全世界最出色就係我
憑咩要我改善

靚抽
不過公道啲講 我宜家屌佢係因為佢一啲改善都冇 我仲要比佢撚兩個sem
如果佢有改 咪同佢平反囉
我從來唔鼓吹盲反 係應該反就反
有問題我先會屌

利申冇機會俾佢教
我想俾啲咁出色嘅人教
angel bb唔覆轉科email真係為學生好
hm咁好 啲lecturer咁出色

如果某老師有mon po嘅
應該知道打電話唔work
唔好再打啦 用不記名問卷啦
如果你真係有心改嘅話

都建議佢唔好再對每一個學生講一樣既野
會聽到悶

字裡行間都透露着委屈嘅情緒
聽到我火都嚟

其實認真想問 點解仲會有mid term嘅存在
根本唔撚夠時間去做
其他科全部用assignment去取代

時間仲要短到死
玩鳩死班學生

一個鐘仲要scan仲要upload

R唔係9得唔得

我scan都要搞15min
仲要check下有冇scan漏
點做得曬
sor係我scan得慢

其實學校嘅做法我明
佢地asm嗰模式想盡量貼近mt
但係學校做同屋企做冇得比
一個即時交 一個網上交

有時要量力而為囉 有啲learning outcomes
喺咁嘅情况下根本achieve唔到
咁咪由佢囉 唔係咩都要跟足規距嘅
靈活變通先得架嘛

好似係會爛人grade同成日唔覆email

借問聲有無1028 stat既人asm2想對下答案
留個tg?

當學生狗咁撚
我嘅經驗係同學present佢喺到訓覺/打橫部手機打機
都唔知佢點俾分

之前追post有中西溝嘅人話佢出email叫啲學生唔洗pf
但最後爛曬佢地grade

可能之前佢講嘢錄咗音，打俾你地嗰陣play返，好似佛經機咁啫

呢個好笑
唔知佢本死亡筆記剔哂名未呢

小氣簿

有冇人對1028 stat ans!
R=2

全科p/f

膠層應承咗？

su做到野 以後唔屌su了

有冇人想對Jap2 asm

有冇人 ANP Theresa
Asm 有A

仲諗住sem4 reg FM

唔知下個sem點啦 我淨係知我哋得個幾鐘做份Mt連scan係癡線 仲要難到pk

E一科冇Raymond 教吸引力少一半
Raymond 如果見婆蓮 出錯/ 唔合理/太難會見婆蓮改

終於做到嘢

岩 要講都講哂

raymond真心超級正，可惜佢唔教fm了

笑撚到我肚痛

點都會整理下啲notes先

我諗學校concern係online mc有得睇住notes做 難度相對低好多 加上server垃圾 所以咪整多份asm囉

以後都唔教？

學校點會咁好呀 以前啲MT咁容易 有得open book咪人人滿分 梗係特登出難啲

請問用 window 內置錄影程式 係咪冇得錄聲？

有 有行bar 係可以教唔同聲 印象中要mute左其中一個聲先得

唔好意思 請問係邊度有得睇到呢條bar

Window+ G 之後 會有條打橫嘅bar 係有音訊擷取之類
再click 音訊

唔該Ching

好耐無見過煲電話粥依4個字

呢個好笑

有無人對stat 1028

Hm year one 表示下個sem有啲怕怕

有沒人logic份 group assignment做到隻狗咁

有冇人

想知有冇iCT sehh1034 嘅tg gp

FO得2個lecturer揀 唔想死就揀Chris wong
包你上堂唔會聽唔明

個陣FO唔知reg邊個好，係有frd俾Chris wong教過所以先reg Chris，最後Chris真係教得好好。如果唔係我應該係第二個苦主上黎diu Axxxx Sx

Real

死性不改list

死性不改list

Angel So

做assignment做到想自殺 想quit...
我知錯啦，我要final唔要assignment啦
中肺炎都咁話

安仔求你比個A+我拉翻高今個Sem GPA
菊花任君開
你有需要我就一定開朵花比你
我知你mon post hello

Final分分鐘會肥喎

有無人對2117 logistic mt ans?
Short question啲答案係咪上網搵
啲notes搵唔到 唔肯定啲答案

咁睇唔開讀呢科

睇曬啲additional reading 都搵唔到
睇到想死
做完但唔肯定

ching我地可以對下？

你tg我

已經tg左🤔

我想問sehh1028 elementary statistic take home assignment 2 第5題點做呀？

有冇人知SEHH1007份mid term assignment係咪每題要一個text book之外嘅reference?

唔洗

唔係吹捧Chris Wong
但係佢真係教得好detail
唯一唔好，就係把聲太沉，不過呢d野唔關佢事，天生嘅冇辦法

利申：HO, HSKP, FO都係佢教

原來唔記得留名

留名想聽到佢喊

今日諗唔到有咩膠可以比 唯有推呢個

數科其實都好難唔A+
大把時間做 仲要有得上網參考
利申我覺得我呢2個sem數科可以全A 或者以上

點解咁講

無知一問, 如果hkcc嘅it或者視覺傳意係咪好睇profolio同埋個底先上到ugc, 定係冇basic knowledge但努力一樣可以升得翻, 感謝指教

係 即係唔上網抄得
利申抄左

終於清哂今個星期啲mt同asm
下個星期又有2份

自己做喇

幫人問 science 最低咩gpa 可以讀到8大？
又幾低gpa 會入速大？

話時話 Pamela衰咩？

辛辛苦苦調節返個身理時鐘係早訓 結果呢家要肝asm
又夜訓返

想入 但係條link冇左 仲可唔可以入？

我個fd話佢上一份有人抄功課F咗
其實唔使過Turnitin都知道你有冇抄，啲program好短，佢話睇你寫code嘅logic都知道你有冇抄。
跟住佢drop咗今年programming，我engineJJ唔識IT野

捉到就一定肥佬，自己做C grade都可以轉p/f

聽講份assignment有一定難度，如果一齊岩我估佢一定會比較你地啲答案

幾時出pf email
已經完全冇mood做嘢 ，等pf全科meet conditional offer

點樣教返好自從上一個sem additional assignment 我就冇試過早過兩點瞓

same

求同tg pls

有冇巴打可以講下FA insurance個個位點做

Prepaid insurance?
你咪跟返 matching principle做囉

Ching可唔可以講多少少

你幾時開始用啲服務咪由個時先開始計

咁即係debit prepaid 6000/10*2?

係咪真係得？ pf 所有 我可以爆4

你收到咩Offer

Moodle係唔係又死server

我啱啱上到

你追番之前嘅post就知

poly acct

唔得既話su真係成千古罪人

禁入去佢話我 bad request- request too long

why

都係跟poly姐

上面講到十足十有得pf咁

Moodle :

Google chrome

Microsoft Edge

Jennifer係咪當我地神童
份ia2份量仲多過itb
但得三日時間

係

Cc美女分享

我屌你

jap2 有冇人對答案

SPEED有個lecturer 前日上tutorial 講，都係跟上個sem 類似安排

who

原來佢就係水晶梨？又真係幾靚

唔知 我突然見到 覺得幾靚就分享出嚟了

要唔要我send email比佢 叫佢打電話比你傾下偈

佢係咪會話 終於有學生覺得佢完美
跟住佢又會話 一定係之前班學生嘅問題

咁又唔好 我gang gang
通常靚女都係可遠觀而不可褻玩焉

有無人對1028 r=9 希望有人同r

屌你唔好侮辱水晶梨

DLLM一個禮拜三份功課2個MT點做啊屌你老母

屌咪係囉
勁大份仲要得三日
仲多過我份ia1

冇fd可以傾

不如我地開個tg gp 傾

有冇人commu想再開grp傾

好啊c打

一齊

絲打

屌你老母Jennifer
你幾時死啊屌

有冇人知？

笑撚死
完美的女人

宜家等上佢嘅堂
睇下仲有冇花生食

希望小弟可以獲得佢提名

高GPA就得
Design就要睇profolio

如果佢見到你嘅comment 一定會話
“我都話係誤會嚟架啦 我打完電話之後啲人即刻對我改觀 覺得我係完美嘅美女 既然呢位同學咁欣賞我沉魚落雁嘅美貌 一陣我要同佢煲翻六個鐘頭電話粥先得”

然後因為咁又做唔到基本野

Add 唔到你wor 話private setting

commu tg gp

電話就唔使了
不過既然佢咁欣賞我
咁我每日放一張J圖先

冷静啲呀巴打 做咩事咁諗唔開呀
你諗下一日一J圖 幾靚嘅女都會望厭啦
倒不如自己收埋嚟J 唔好同人分享
天使見到你對佢嘅相片咁珍而重之
佢就會覺得“我果然係完美嘅”

呢啲好嘢 唔使開心share喎 留返比你自己喇

你冷靜少少好唔好

assignment開始黎鳥

又bin c

對唔住

唔緊要啦 今晚12點
約定大家 是靚J

有冇人知B law第二題係yes定no

Po bam圖小心要開新ac

但係冇it底嘅話係咪會唔夠人鬥

firefox

你要clear啲cookies

唔會 入到去會由初開始教(e.g programming)
你肯努力就得

有人對jap1?

想pin呢個

cc美女分享
mo reg佢實冇死

你鍾意食花生定係呢個comment先

個口同d牙

佢棚牙
隔住個mon都聞到陣味

有冇人識做FA Q1a(4)

點解week8仲未有轉additional assignment嘅email

TG:@Zaxxk

應該差唔多啦

有冇人可以對下ITB，順便討論下FA

但係我想知其他人點答好難份野

其實佢有咩問題

屌你抄我po
今晚12點睇我表演

大家做完IA online mid term mc 有咩感覺?
我吾夠時間

做完份IA mt 既 mc 已經生無可戀
等陣仲要做long q
真係多撚謝晒Pauline

cc閪女人墜lin ho

屌我遲左交唔撚到

之前sd左email 比個miss
今翅仆街了

Moodle又死，LCH2019 MT死得

我42分交冇死到

有兩個一個冇人出聲一個超級熱鬧
最後仲起埋成份野答案出黎

43分開始死

咁好

接近一半分都唔交

我28 秒left 都仲交到

43分入入唔鬼到
ho on9

我認我deadline

師兄好波

屌你老母 pualine 點做得完scan得切呀

屌 佢都真係on撚9 做完都冇時間check

我moodle lag到遲左交。。

Scan到手都震撚埋

你估d lecturer 唔知咩

我都遲左

個心跳得勁快

份野勁撩 ，scan個清晰度較剩200*200

係，我做完已經得翻10mins都無

閪女人閪女人閪女人閪女人閪女人閪女人
閪女人閪女人 Pauline Ho 閪女人閪女人
閪女人閪女人閪女人閪女人閪女人閪女人

我遲撚左幾s .........

屌你Pauline 我做唔切呀

fm搞衰咗 ia都唔改下arrangement
冇撚腦？

Pauline：我理得你反正人工照袋

一個鐘邊夠做
又要scan又要交埋

有冇人讀business econ, 交流下份test assignment

留返個tg?

做完?

question2 完全唔係business econ, 係account

有冇commu巴絲頭先份MT唔記得轉pdf?

學下兩位ching俾大家欣賞下cc美女

依個喺屌你老母清單?

係呀就係個閪Pauline

介紹老師list

上個sem account 比佢教,好彩平安冇事

我希望唔扣分啦

我無俾佢教過都覺得佢閪如果下個sem我fm俾佢教都唔知點算

小心唔好佢講咩都信，我有friend assignment問佢結果錯撚咗

我唔知你係咪jason教 我頭先send左email問佢 佢話any readable format is ok

個pauline仲未覆呀

好，唔該ching

Btw, 我係fm比佢教唔係account , 打錯

無事就好btw, 我臨尾幾分鐘先醒起要轉, 好彩又轉得切

咁你又扮咩冇轉到 想死咁

jason哥話ok應該就無問題啦

我慰問眾生姐順便積下陰德

介紹lecturer list

Angel So

Jennifer Leong

Pauline Ho

有冇Ching今日上完Angel So堂想講下嘢

同問
@好撚熱巴

佢今日好似冇講過嘢好擔心佢

會唔會今日angel so一上堂就話
琴晚同個叫好撚熱嘅冬天嘅同學傾咗40分鐘電話
佢竟然喺網上同人地講我同佢講咗啲咩
仲喺到罵我

有冇人做完fa 我想對答案🤠

我都想遲啲一齊對下答案咁

無IT底表示已經做咗炮灰

你而家係唔係讀緊HKCC？

我都想 有tg?

今日day off喎

屌睇到呢到笑到收唔到

你終於上水

有啊
你加我

見今日啲comment咁academic
費時阻住大家學術討論咪潛水囉

應該計埋珍煮母
得我同佢夠薑爆大煱

證明夠憎佢

一齊對

佢會話 仲有學生覺得我完美 我真係太完美了
之前班學生都唔知諗乜

咪係囉
成班人嫉妒我嘅完美
就喺到陷害我

雖然angel煩膠到cls,俾分又緊
但midterm 超多tips(差唔多講曬你知）

金翅仆街鳥
我訓左 冇考commu
屌

Cls

吓堅定流呀 訓得咁冧

我係讀緊啊 不過可能係我不才所以先咁

屌 原來我問錯人

係咪睇完美人圖，對眼出咗事

而加仲可以late drop

吓 係開心到眼入面得美人 而睇唔到其他嘢

同一個禮拜4份project

咁撚Din

有冇intro psy一陣一齊做

專心到咩

做乜鳩

你畀人攸左？

*伏

佢而家成日放假搞埋d咩additional lecture 冇撚病？
上堂又係到講廢話

唯有retake 或者late drop
屌10幾份assignment 日日做到3點

有冇Ching想對FA 留個TG

十幾份 一科二份都係十份 讀邊科咁Chur

真

Workload 大就一定架啦 我諗個個同學都係 咁你想點？唔洗做功課？早啲做咪做得切 利申呢幾日日日都有mt ，week8 present已經做完

又bin

理唔到又要做兩科嘅subject leader....

收皮 冇怨過

睇嚟同學冇追開post喎
建議你追翻之前啲post 睇下發生咗咩事

我知咩事

火燒乳豬大戰眾人
結果落敗收場

計埋group project
我仲要讀6科

有冇intro psy人啱啱做完midterm test

趕撚到仆街呀屌

問好鬼多嘢

又話好少嘢答 抄ppt都抄死

一題要答3 4個pt 原本仲諗住最後15min同fd Skype 做完得返3min 傾條毛

諗起Kent個句同學儲定錢retake啦

咁𠹌串？

我Ivy教

唔煩 係串啲啫 但真心學到野嘅

其實mo Jennifer識唔識用電腦

其實係咪有幾題啲answer對唔到位

Delete 下邊紅色嘅字

我做嗰陣係咁
仲要個ans太長搞到有3版
啲人問佢俾唔俾del紅色字佢又問非所答

讀business econ 嘅同學, question 2 有咩睇法?

Here
睇到我1999
明明notes無教過 不過之前chapter 4既tutorial exe 有example 可以去睇下

睇完都唔識

我真係r曬頭

有冇興趣開個business econ tg gp 討論下

到底係account定econ

你開？

留定tg 先

mid term唔係mc嫁咩 轉左要寫野咁癲

Del得？有人問佢，但答完好似冇答

屌你老味
Delete the last line if u need one more line
Two line if u need two line
直接話可以del唔得嘅咩

咪係
問非所答
家陣考reading咩

唔del得嘅話，我一定超過兩版

MO part b洗唔洗寫埋解釋

長起想嚟一題都3行
Jennifer戇鳩

b part d 問題都係 name the type， identity the type 應該唔使

乜你做得咁快嘅

可能啲lecture覺得mc轉係屋企考太容易了

我都係咁諗再寫解釋，爆曬一頁

到底Section A點樣可以唔過半頁
唔follow又扣2分

佢本身個template好似已經過咗半版
珍妮花究竟想點

email1999
moodle1999
講嘢1999都算
呢家連template都1999

請教下 business econ asm Q1 (e) (f)點做

原先reg呢科就係想workload細啲 dllm個test變成份二千字essay 仲要係分析個ppt入面啲野

下乜AB有可能各一半位咩
On9珍妮花整到份野1999
答啲問題又1999
我Part B 嘅ans跌咗落第三頁
好難整啊執格式就嚟耐過做題目

聽聞呢科考試考mc
上個sem轉online exam都好多人屌哂鬼

都唔知佢有冇computer literacy
word個封面俾分個位整到鬼死咁大隻
盲嘅都睇到

整到好撚核突

未試過做一科因為格式搞到燥
叫itu教下佢用word啦好心
點做濕直leader架

上個sem都冇online exam 係轉咗lecture essay review 喎

睇返ppt啲圖有啲細得黎仲要濛嘅
正常眼都睇唔掂

我諗我keyboard真係有問題 我重新打一次

真 睇到隻眼勁痛
唔怪得佢俾3日我地做
原來要包埋隻眼休息

啲字飛起左
理唔理好

ching係咪搞錯少少野

咁其實MO係咪A B係一版內就OK
完全睇唔明佢啲instruction同Q&A講乜9

好似係sorry

A B各半版

sor我無視曬佢啲email
因為全部都係廢話

但本身佢份Template都唔係半版
屌佢老母真嬲

屌佢隔一陣又send一個
真係煩撚到...

洗唔洗開咁多
我做ia1嗰陣
都覺得好撚亂
其實佢可以一次過先send
一日send幾封email佢想點

點樣將下面果格整上去真係唔知點搞

呢條線向右邊拉
希望幫到你

佢想點
整身dl份嘢落嚟part a都過咗半版啦
佢戇鳩唔係扮架喎

唔該晒呀

有冇人一黎就del撚左段紅字
真係燥

有

屌
有冇人同佢溝通到 知佢up m9?

Del曬

我好想send email去屌柒佢
不過我frd話擔心佢會好似天使咁搵我煲電話粥

做part a幾題已經跌左落去
我真係嬲到仆街

最嬲嘅係叫人part A part B各佔半版
但又唔比人調啲ans由右邊去左邊 話一定要跟佢份template (明明template已經過咗半版）喺度自相矛盾嘅

唔比調咩 仆街了

Q&A話唔比

咪係囉jm9啊佢

係呀 今日封email講咗 所以我真係唔知
點樣唔改佢原本嘅格式 而又partA只佔半版

我建議Jennifer讀一次itb
搵我呢個it白痴去整template都會整得好過佢

Jennifer連啲題目都1999

係咪得我一個要攞放大鏡睇mo啲notes
睇到隻眼好痛

exhibit 啲圖真係
勁低像素

唔止一張係咁
呢科考驗眼

我覺得自己讀完依科 勁過Jennifer
整word同睇野

隔離itb啲嘢勁清晰

我下年讀MO 點解大家講到咁撚恐怖咁 淆左

intro to marketing仲好過

有冇人交流下Nego MT

想問下MO個file名係米淨係落學生名同編號就得？ 定係將學生名同編號打落佢個括號到？

唔係呀嘛 俾我揀寧願讀多次mo。
mo起碼知佢份assignment要求你答咩,midterm又易撚到仆街,gppj仲要易做 完全可以一個人做晒

相反mkt啲assignments完全唔知佢個要求 note裡面得一幅圖既嘢都可以用嚟出assignment, 你想我寫咩呀
gppj又係on9 ,限死要做咩product, 有啲product根本網上冇source又難design new product

不過Jennifer個word整得弱智, email講野又唔清唔楚係真事,但係起碼唔影響人拎分囉

可能係我讀mkt嗰陣係face to face
mo係online teaching
我覺得mkt冇咁多嘢背

我都係兒童牙刷。。 condom都好做過佢

慘慘豬
我係咩uv cap
都勁頭痛

認同
Mkt mid term都易
但份gp pj真係直接拉低我一個grade

成科都勁易

MKT pj B左 拉低曬個Grade

好彩今個sem有得pf, 如果su冇放流料的話

第一時間pf咗呢科佢 唔洗再煩

學霸

不過唔係好建議pf商科啲科 if你係讀商科
驚啲U對你印象差

我都係屌

巴打癲撚到好似LOL啲英既縮圖

絲你個名我諗起Jennifer

佢做乜9嚟唔係商科人商科特別多癲狗lecturer

cls mo比分咁嚴既咩 我下年仆硬街

上面有講
moodle1999
asm個template唔知想點
killer
email1999
成個人都1999

好似gppj kill得緊要
mo係伏lecturer集中地
睇路

主要係依家冇街出要解下悶姐
小弟本身唔識改圖的

MO=怪獸與牠們的產地
睇怕日後要幫lecturer 奶先攞到靚grade

不如改埋Jennifer

聽聞女嘅揀Kenneth會靚grade
佢咸濕佬

MKT啲additional assignment都應該唔會好似上個sem咁

我都係
多得Ted Poon,搞到今個sem仲要推高個GPA先meet到Offer

下個sem reg咗intro to marketing
睇樓上好似伏伏地
仲好唔好揀返mo好

mkt都有好lecturer subject leader都幾好
mo個subject leader好撚閪
仲有一堆伏lecturer
同埋mo多嘢背啲

cc幾時出來p／f ar 等緊meet offer

其實有offer但今個sem pass曬有無影響

睇condition係cgpa定semgpa
如果係cgpa即話就可以pass9晒佢 如果cgpa夠

poly果度要我award gpa唔知係cgpa定sem gpa

The Award Grade Point Average is the final GPAvalue based on which the award classification of a student is determined

即係要今個sem嘅gpa？？

If the student has not taken more subjects than required,
the Award GPA will be as follows:
(1) For single Major:
Award GPA = Weighted GPA
(2) For Major/Minor programmes:
Award GPA = Major GPA

應該佢拎黎玩鳩PASS FAIL左既人 我有個FD PASS FAIL左一科收左UST OFFER 要今個SEM 爆3.8

我仲打算今個sem all pass

我唔知啦 就咁睇就似係 努力讀埋佢啦Ching
只能夠講year1唔好pass fail係真

我估係計你cgpa 你問下lecturer 好過

想轉late drop

Year1 late drop >>>> pass fail 前人示範曬pass fail左後果

1）三大 ust唔收pass fail太多課既學生
2）Conditional offer玩鳩你 出Sem gpa而唔係cgpa
3）最worst係冇interview 冇offer （暫時冇朋友pass fail左試過 但可能有）

都係pass 兩科預計無B＋嘅科好似比較穩陣d

我今個sem真係冇乜心機讀
諗住late drop psycho 但都驚sem 3讀太多科

我自己就冇諗住入三大，
都係入到shitty poly bu已經滿足

唔想再google 搵相

我之前仲pf咗cct
唔想再見到cct

快速整容

咩料啊
整到成個韓國人咁

醒目我當年死亡三角就係死cct

我唔知pf cct得唔得
我唔敢pf啲商科 啲商科我揀咗late drop

如果唔係Aim三大都唔太建議pass fail多過兩課 頂多一課

有得late drop就late drop
CCT可以pass fail盡fail

除非你aim三大

Conditional offer subject to completion of Associate in Engineering, Hong Kong Community College with an Award GPA of 3.00 or above.

咁樣係cgpa 定 sem gpa

岩
late drop retake唔洗錢
不過late drop咗一科 再late drop會好chur

Pf係咪唔count gpa

ching係邊間u

係 淨係計credit

早知上個sem轉唔洗炒得咁慘

你唔睇email

有睇啊 但見身邊無人轉就廢事搞

笑撚死我
黑夜中的明珠 照亮眾人的前路

你為我地帶嚟好多歡樂
我每次見到你出圖都笑到抽筋

Ling Chan好老師嚟㗎

唉 我已經sem4 但完全冇心做asm

加一
仲要手上冇offer
等緊sem4奇蹟

考慮緊
明明學嗰陣時係識嘅
做佢d濕鳩asm 同midterm
做到懷疑人生

做完mo part A用咗大半頁
Jennifer都戇撚柒鳩

好撚驚add asm又比佢撚

其實佢想我哋嘅格式係點樣 戇鳩鳩

Ching 你係咪會一日一圖....
可唔可以唔好咁痴線

mkt gp pj 同mo有咩唔同？ 中文AA撚 貪得意reg左mkt

有無人討論MKT 份asm，佢q1話每個case都有2-3個issues 但我全部都係price and promotion，仲要唔夠位寫

講錯，product同promotion 先啱

year1 pf左普通話3個月根本追唔到個進度
late drop都未必追到

mo gppj, 你可以揀一套戲然後再講下裡面有咩management skills/issues 或者揀開一間social enterprise講下日常運營果陣會用到咩management skill同埋會遇到咩問題 行業冇限。兩邊都勁易做

mkt gppj係俾件好偏門既product你 (e.g.兒童牙刷、月餅、上面巴打提過既uv cap), 然後叫你揀個真實存在會賣呢啲產品既牌子同兩個competitors,分析&比較佢地好壞。再要你solve你所分析到既problem，最後再幫個product create一個新既design
個人認為好難同好煩 一嚟個產品好偏門好難揾到個合適既牌子同competitor; 二嚟因為偏門所以好難或者根本冇reference揾到; 最後仲要create個新design, 兒童牙刷同月餅呢類產品根本好難有新design 我design到既話就唔洗係度讀啦

fa income statement個profit after tax係咩

留tg?

想問下如果轉左P/F但係肥左會唔會計GPA
有Offer想過退休生活了

想問有個personal advisor contact我
但我沒聽到佢電話，佢email我話要見佢，比個時間佢
如果我唔理佢 得唔得架

Hk soc都未訪問人
仆街了

唔係有事先要搵佢咩
佢會主動搵你?

冇嘢嘅，最多下次努力啫

肥左點夠credit 畢業

Yr1應該唔洗理掛

Polyu

肥左就唔計credit咩?

係唔係咩每一個sem至少要同佢傾計一次個啲呀 我個日都比人追完 尷聊左幾分鐘

唔係合格咗先當你完成咗嗰科咩？
唔係點會有人要retake

想用retake大法刷GPA

有錢不斷retake 不如買學位算

一齊做佢打手
CC最好既lecturer

禁係你個個hea啫

係 就係怕尷尬 沒理佢

讀左2年都冇搵過

好似每個sem要見一次

+1 我同佢無見過面 但我好厚面皮咁問佢攞ref letter

哩個真
不過佢多數暑假先教

Ching
一齊交換答案對下？
我驚自己錯

ling chan份人nice 教書好
但prj真心手緊 （但individual asm無話特別手緊）
同埋
如果係face to face mo點都係易過mkt mkt又要畫poster 又要諗product design 背嘅嘢又多

Join埋我

我frd話佢今個sem去咗生仔

mo pj唔係一直手緊咩
我呢家都預咗below c

咁好
希望佢同個仔好人一生平安

Mo如果有exam簡單過marketing 上年過咗一半時間已經大部份人走咗 因為份嘢真係勁快做完 又唔難 同fd全部都a 好讀 冇f2f就唔知

仲有我

聽日

唔係，佢只係今個sem有事先唔教

想問仲會吾會有on campus final exam? 定係全部轉曬做additional assignment?

Dse考就應該會考final

唔識比較同大歷史既差異
我做反送中運動

其實要睇返你個科嘅安排

仲有HKCC office最後決定

有冇做完mkt大大可以指點下Q2係咪指market orientation 個4個point

做緊

我都係呀
好難搞

你都做反送中？

唔係 不過唔識比較小歷史同大歷史嘅差異

又冇咩sample可以參考
真係救命 未做過

而且上網搵個啲都好似唔太關事，今鋪真係玩撚完

你做咩題目啊？

應該做夕陽行業

都真係幾難
採訪左人未？

做緊
可以換下a part 答案

訪問咗，但係就係卡住咗係大歷史小歷史個part

我已經打定輸數今晚通宵做

+1，我而家一隻字都未開始打

有冇人識做 business econ asm Q2 c d

緊係無啦

yr2 好奇問吓
乜今年可以做近期嘅社運咩？
上年話過雨革太近期唔做得，要再早啲嘅社運人士先做得
單純係問吓，如果guideline有變請莫見怪

另外大歷史小歷史個part可以比較吓主流媒體(e.g. 政府)對於呢一個群體嘅論調同佢哋口中嘅自己有咩唔同
例如有位ching係做夕陽行業，可以睇吓政府有無對佢哋提供幫助，再比較吓佢哋主觀感受到嘅幫助又有幾少

應該得

可以呀 我見上堂有人問Louis佢話ok

咁都好啲
咁嘅時勢都好難搵人interview同埋喺拉巴借書

的確係呀

珍妮花個email話：如果有第三版=你既答案錯

佢嘅意思係咪連part b都就比個term 佢
唔洗做其他嘢

聽日交？

4月9個個日子咩黎

屌 作左個訪問先算
洗唔洗交錄音

好似lecturer問到先要交 聽日應該唔洗咁快交住

有冇人做左Nego MT mc

應該係

好似係
連啲email都1999過人

永遠都唔覺自己個template有問題

咁我拿拿林做左先

係呀 唔洗解釋

屌 不如我送嗰兩分俾佢算鳩數

我都係咁話
但好撚唔抵
都好過執到爆血管嘅
唔想咁早死

thx!!!但上面又話workload mkt《mo
老師方面mkt比mo好

老師方面mkt好係真
mkt煩係pj整舊product到 我覺得 同埋都幾考創意

有冇話mo/mkt d字易背入腦？ 驚handle唔到太多太深字

fa a1第9題到底係1800定540

2科啲字都易
concept又唔難明

我都想知c點做

做緊加一

諗住今晚做通頂

Same

Jennifer恰鳩我it白痴整嚟整去都係三頁

我冇簽名啱啱好兩頁
加咗個簽名變咗三頁結果整到簽名勁扁先啱啱好兩頁

我上網搵咩分割PDF將佢變返做2頁